中意左第二個人 點算好！ [長文]

話說係咁既 我有一個男朋友 一齊總共4年幾，一齊左年半分手分左手差唔多一年又一齊返，而分手既原因係佢對年好衰，成日佢心情唔好都鬧我，呼之來揮之去，但心情好個陣就對我幾好，然而一齊左一年半，幾乎日日都一齊，佢好少俾我同朋友出街，差唔多半年9個月先見到我best fd，就算佢俾我出街，都會whatsapp 係咁俾說話我聽”你玩得開心啲啦”乜乜77，有一日頂唔順就分手。

分左手後有同過其他男仔一齊，但都好唔夾就選擇分手，然後令我諗返起之前呢個男朋友，覺得同佢一齊好舒服，都幾夾，女人就係犯賤，于是乎就同返之前個男朋友一齊，一齊返仲有幾個月就一年，咁一齊返對我都幾好。佢屋企人幾中意我，成日話要結婚

因為我best fd個啲都唔中意佢，所以一齊返都無同佢地講，然而最近我best fd男朋友成日組啲遊戲局，都有好多人，佢地啲朋友好多都一pair一pair，而我係佢哋面前係單身，得我一個單身。

有一次又有局，咁我同其中一個人A住得比較近，多數去都會同A一齊去，但A無帶電話，咁我best fd俾左B電話我，咁我就打左去問A係咪同你一齊，佢話係啊你好掛住佢咩？你過黎啦。咁呢個電話都係無聊嘢咁好快收線我就過左去。

由於人數眾多私家車無位，咁B揸電單車，因為我好少坐電單車，咁我主動問B可唔可以車我。佢應承左。因為我哋係第二次見，我估唔到佢會應承。佢揸揸下去到避車處無啦啦停低，我話做咩事？你一定好凍然後俾左自己件Columbia 風嬲我著，佢有第二件，其實我真係好凍，但我忍住無講。

好啦完左個局，佢話想食嘢，我話我都想食，於是乎有幾個人都一齊去左荃灣食，咁啱我都係住荃灣，所有認同左係荃灣食，呢次我都係選擇左坐佢車去。呢一晚佢對我都無咩野。食完野後我自己返去，因為好近，臨走前佢叫我返到話佢知。於是乎我就返到去話佢知，因為我打過俾佢就有佢電話。然而就展開左一連串既對話。

返到去沖涼訓覺，因為都天光了，我都好攰好想訓，我訓左幾個鐘就醒左，但我訓呢幾個鐘我好清楚記得我發夢見到佢，覺得好癲點解會咁。
第二晚，我發夢又見到佢，有無搞錯。
第三晚又係咁
第四日，佢約左我出去。
第四晚，我又發夢見到佢。

我第一次見呢個男仔第一印象其實唔好。之後係到佢叫我返屋企話佢知，覺得好窩心，連發夢都見到佢，又約我出街，我潛意識對佢好似有好感。但我哋識咗only幾日

雖然唔知對方對我有無意思，但我驚如果有一日個男仔同我表白，唔知點算好。

幫下我

三個字 新鮮感
好多人追之前一個樣
追到之後又另一個樣
難得搵到一個夾又愛你嘅 就珍惜
識一個人好容易 但係相處到就好難
你夠唔夠膽保證果個男人
食完你之後 就打回原形
三思而行

新鮮感 完
你飛左你男朋友同b一齊之後又會覺得唔夾又打回原形

不如你諗下，你男朋友係咪你甘心嫁俾佢，同佢成家立室，結婚生子的人。唔係的話，及早了斷啦，係嘅話，唔好諗第個男仔了。人地對你好少少你就見異思遷，日後你會遇到更多的人，每一個都要愛一下嗎？

臭雞！

放過你現任先

真喺為你條仔感到可憐

恨啲，飛咗佢啦，唔好挽人哋感情，個後果你負擔唔起